Dorian Gray glimlachte.
Er was een krul van minachting in zijn lippen.
"Kom boven, basilicum," zei hij rustig.
"Ik houd een dagboek van mijn leven van dag tot dag en nooit verlaat de ruimte waarin het is geschreven.
Ik zal zien als je komt bij mij."
